【與民為敵】BioEm 貝達安同時落TVB、東方廣告 一齊入嚟派嬲！

💢喺東方日報宣佈自己個電視廣告會喺CCTVB播，等於申請被港人永久抵制！
💢留言派嬲，大家識做啦！

唔好以為你同時喺其他台落廣告就會冇事啦！好天真好傻呀！🤣

【突發任務：永久抵制精選 @27 Apr 2020】
1.派嬲 2.留言屌柒佢 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言

BioEm 貝達安

※留言template

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

大陸公司？又話Make in HK ?

未撚聽過

upup

垃圾牌子?聽都未聽過

佢唔係贊助緊Viu 既今日疫情咩？

支那公司好鍾意掛香港個名來呃鳩啲外國人

除咗tvb呢條戰線 仲有東方！

做完tvb任務 順便幫吓東方快啲收皮

push